可能係2019 年本地最有良心嘅手機Game，有An 機嘅就入黎支援下手足

推推

加油，手足，即撐
香港好需要你哩種人材，唔好放棄

好有骨氣，好唔好玩都down

推

download咗，係未一定要玩至有收入俾手足，
開住唔玩得唔得，因為有部後備電話

人地冇叫你俾錢，
佢問google拎錢有咩問題?
成撚日人血，人血，
囌有guts東肛水唔好飲，
唔係全用黃色嘅野唔好食，
港共嘅樓唔好住，
私樓業主係黃至好租

dl 個apps 啫...

你唔撚用邊鳩個拎到你啲錢呀?

其實隻game 嘅作者又唔係要大家入app 課金
只係想大家dl 黎玩下，順便比佢賺少少廣告費...
如果佢係人血饅頭，我地都只係哂左少少時間
如果佢係真係手足，幫到佢唔好咩？
係有心人血饅頭，佢係app 入面加課金功能好過啦...

咁都人血饅頭
人地要人幫，而令佢有困難嘅原因同政治有關
就人血饅頭，咁五大訴求都人血饅頭啦
咁喺咪同唔要五大訴求

有二段跳

係有n 段跳😹

搵唔到個apps既

dl左係咪要玩埋先得?
有沒話要玩幾耐家要禁廣告之類??

借個位嚟推廣連儂廁

知唔知點解愈嚟愈少和理非出？

支持，用舊an 機download

Cat Run Jump

係無限跳，
有D位真係要二段跳先過到

btw，仲未過到200分

其實幾得意

iPhone 狗推

ummm 每一舖輸左，要新一關就要睇一睇廣告，都係幾秒架咋

係輸咗至有廣告計錢哦，
咁開始頁面嗰個係未都計廣告呢？

咁又真係唔知wo
無點研究

有冇限每日幾多次?啱啱玩咗嗰幾鐘，
冇限就得閒幫你㩒下佢，
加油呀手足

Push

一齊加油！

我係iphone撚⋯

依家真係連文宣都要開花, 靠區議員就大鑊啦! 仲要等出年?

[行動]唔好以為過咗1月1號就周圍都有連儂牆—文宣都要開花! A4 size label 周圍貼! (更新)

裏面啲廣告重要係垃圾共匪game，
我實同你click爆佢，
等共匪出糧俾手足

幫佢狂禁廣告

借個位
仲未夠數.

狂禁廣告其實有冇效
有冇人知按一次廣告佢收到幾多錢

做咗嘢 👌🏼👌🏽👌 放心

應該好難計，但如果大家日日都玩幾場，收入應該都名維持手足生活，鳩估

無iOS 咩

整ios 好大成本架，好似首先要有部mac

你顧掂左自己先捐錢啦
食飽先撐到落去架！加油

唔係我黎架頂，我都係見到share

岩岩追返post!!! 個作者原來整緊ios 版！！有可能下年年頭上到架！！ 正呀！

自己都唔掂仲要捐咁多錢

全連登最廢玩家應該係我
半個鐘唔過100分

應該要顧掂左自己先

我都係

我見到個作者屌哂鬼...佢之前應該有閒錢果d 人黎
佢一炮捐35000 比無國界都試過...

我只係得4分
最緊要係game over 之後有開始就會有廣告，哩個至緊要

終於過300分

368
要睇運氣

個轆無判定講真幾好玩

440 ，不過一㩒即輸唔係重多廣告睇咩?

有，後轆冇事，
前轆會爆

屌即dl

我又貼下

繼續刷廣告

大家多d 同朋友幫手宣傳隻game

已DL

人你老母血 五毛死全家

推一日玩幾分鍾都好

已經狂禁廣告

你咪5毛囉on9仔

iOS 撚下

遲d 會有呀！個作者好似搞緊上架

無data, 返屋企download

乖！

ios...

即係隻game尋日嘅點擊有2舊幾水咋，
尋日刷咗6個鐘，今日刷咗10粒，
繼續加油

手足好痴線
多d share 啦，大家每日玩一分鐘好過手足你爆肝玩

其他手足要幫手，我返住工玩

加油！！

無An 機
但都幫推
叫同路人幫手支持手足

就黎有ios version !

狂輸幫你洗廣告

丞相開戰了

運氣真係好緊要

要輸得快至終極擦廣告

我睇極都係同一個廣告

撐手足

iPhone 冇

呢家 唔同 依家 而家

新一代懶音

支持
down 左驚玩幾下 又唔洗你比錢
咁都叫人血

dl左，其實手感唔錯，不過要keep住update加內容先可以長玩
加油

隻貓仲好qq

隻game樓主整？

iphone 用家表示幫唔到只好share post

唔係我呀 我都係fb 見到
所以share 咋

幫推

冇an機 幫推

就黎有ios!

應該啱細路玩

繼續推

唔信

我覺得你喺度食人血饅頭

手足 一定要堅持落去 你仲有我哋

如果呢隻game 係我整嘅/我識嘅人整嘅
我全家上下包括我自己不得好死，兼過唔到今年除夕

如果呢隻game 唔係我整嘅
你呢個星期晚晚腳趾尾都踢到床角同牆角

ok?

幾好玩,幫呀媽dl埋先~~

請問可以去邊睇？

點解可以咁高，我玩極到唔過180

有時運氣好就keep 住無野

幫手再推

推
支持手足

支持

點算幾好玩，animation都好高質

1. 建議字型整靚dd
2. 想人長玩落去一定要增加元素，否則同類驚太多。建議增加拎金幣元素，解鎖d得意既車，貓，背景。
3. 你target既一係小朋友一係燒時間人，如果想善用個share功能你輸果個畫面要比d心思畫靚d，至少比隻貓比大較望下做個打卡位丫大佬，唔講都醒唔起係cat run jump

支持, 希望賺到既錢幫到真正手足

幾時有ios

要發展落去，的確要改進，
不過幫手足解燃眉之急嘅，反而係快啲死，死咗之後至出廣告，玩緊嗰陣一個廣告都冇，
如果玩嗰陣有埋廣告就更加有效益

點解我玩咗十幾舖，輸極都無廣告出嚟

［附教學]德國人權法 最後一日仲爭30000票.... 二百萬人休息完未?!

全力支持，
多謝手足令到我同我啲廢機有生存價值